點睇古天樂成日拍埋啲爛片有咩好吹奏？

日拍夜拍啲爛片 英文字母風暴
張智霖都棒 幾套電影都係張智霖
仲棒埋宣圈余屍慢呢啲重電視味既老女人 完全上唔到大銀幕 \ /

余屍慢呢啲面部表情既誇張演技一上大銀幕就好撚大陣7味

真係為香港電影好就棒多啲新人
包括導演演員
棒撚埋啲幾十勾既自己友 我寧願睇返都係幾十勾既影帝影后級啦咁

因為捐好多錢
老老實實 我係幾祟拜佢

你條垃圾咪又係一鳩樣，成日吹奏羅賓奴呢件強姦犯

古天樂咪又係監躉

一向冇人吹奏佢既戲同埋佢演技

不過又出錢又出力支持香港電影
你搵到幾多個?

搵咁多唔洗還？
好多商人都好迷信做好多善事

強姦犯你都吹奏，唔爭在吹奏埋監躉啦

搵埋啲撈幾十年紅唔起既垃圾黎棒就收檔啦

玩具撚收皮啦！
足球同強姦2樣野黎

樓主做乜野咁火

9up下

開番係波台啦

拍爛片都有票房咪俾人吹奏
香港淨係得錢

逆流大叔都係古天樂投資嫁喎

古天樂又真係好似唔揀job咁
爛片又見到佢
好片又見到佢
不過吹奏佢既原因係佢點做人
佢捐幾多錢
投資幾多香港電影
真係開拍多香港電影撑住香港電影業
呢啲有幾多香港演員做到?

一個佢,一個牛華

娛樂台啲人激動啲

人地出邊狂接戲搵真銀
番黎香港就bump水比本土電影人拍港產片
喂大佬你係娛樂圈搵到幾多個依D人
有錢好似國貨咁狂買跑車唔撚好?

咁古天樂真係痴撚線既

係大陸開勁多希望小學 成百間 又捐勁多錢

香港就搞電影 瘋狂bump水 又唔係賺到錢

搞到自己好似唔駛用錢咁

你見劉青雲 同張家輝呢兩個 一有錢就投資樓市

仲有其實古天樂做戲好過劉青雲，劉青雲做戲都係一個樣。同譚俊彥無分別

古天樂真係為香港電影做好多，但古天樂做戲好過青雲都講得出 你睇過幾多套青雲嘅戲又睇過幾多套古仔嘅戲？

古天樂用得最多錢咪買玩具 毒撚黎既